前度與新歡丨黃心穎湯洛雯反目Unfollow 馬國明：唔知喎

馬國明的前度黃心穎和舊愛湯洛雯，兩女原來已悄悄互相取消IG關注，擺明割席！

翻查兩人的IG，的確已經互相Unfollow，但合照仍有得留低，不過，黃心穎似乎進而一刀切，封鎖埋湯洛雯，事關在湯洛雯post的合照上，「黃心穎」的tag已經消失了。對於被爆反面unfollow，湯洛雯回覆傳媒表示：「之前沒留意到這個情況，我也不知道為甚麼會這樣，我先了解一下吧，謝謝關心。」而馬明被問到知否前度與新歡反面，是否怕尷尬？他回覆傳媒表示：「唔知喎！」

是鳩旦啦
可能賓穎del埋sns永久收皮呢